FREQUENTLY ASKED QUESTIONS (FAQ)
=================================

ACCOUNT & BILLING
-----------------

Q: How do I reset my password?
A: Click "Forgot Password" on the login page, enter your email, and follow
   the instructions in the reset email. The link expires after 24 hours.

Q: Can I change my email address?
A: Yes, go to Settings > Account > Email. You'll need to verify the new
   email address before the change takes effect.

Q: How do I upgrade my subscription plan?
A: Navigate to Settings > Billing > Upgrade Plan. Select your new plan
   and complete the payment. The upgrade takes effect immediately.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards (Visa, MasterCard, Amex, Discover),
   PayPal, and wire transfers for annual enterprise contracts.

Q: Can I get a refund?
A: Monthly subscriptions can be refunded within 7 days of purchase.
   Annual subscriptions can receive a prorated refund within 30 days.
   Contact billing@example.com to request a refund.

Q: How do I cancel my subscription?
A: Go to Settings > Billing > Cancel Subscription. Your access continues
   until the end of your current billing period.

FEATURES & FUNCTIONALITY
------------------------

Q: How many team members can I add?
A: This depends on your plan:
   - Starter: Up to 5 members
   - Professional: Up to 25 members
   - Enterprise: Unlimited members

Q: Is there an API available?
A: Yes, all plans include REST API access. Documentation is available at
   https://docs.example.com/api. Rate limits vary by plan.

Q: Can I export my data?
A: Yes, go to Settings > Data > Export to download all your data in JSON
   or CSV format. Large exports may take up to 24 hours to process.

Q: Do you support single sign-on (SSO)?
A: SSO is available on Professional and Enterprise plans. We support
   SAML 2.0, OAuth 2.0, and OIDC protocols.

Q: Is there a mobile app?
A: Yes, our mobile app is available for iOS and Android. Download from
   the App Store or Google Play Store.

SECURITY & PRIVACY
------------------

Q: Is my data encrypted?
A: Yes, we use AES-256 encryption for data at rest and TLS 1.3 for data
   in transit. All database connections are encrypted.

Q: Where is my data stored?
A: Data is stored in AWS data centers. US customers: us-east-1 region.
   EU customers: eu-west-1 region. Enterprise customers can choose
   their preferred region.

Q: Are you GDPR compliant?
A: Yes, we are fully GDPR compliant. Our Data Processing Agreement (DPA)
   is available at https://example.com/legal/dpa

Q: Do you have SOC 2 certification?
A: Yes, we maintain SOC 2 Type II certification. Audit reports are
   available to Enterprise customers under NDA.

Q: How do I enable two-factor authentication?
A: Go to Settings > Security > Two-Factor Authentication. We support
   authenticator apps (Google Authenticator, Authy) and SMS.

TECHNICAL SUPPORT
-----------------

Q: What are your support hours?
A: Standard support: Monday-Friday, 9 AM - 6 PM EST
   Enterprise support: 24/7 with dedicated support engineer

Q: How long does it take to get a response?
A: Response times by plan:
   - Starter: 48 hours
   - Professional: 24 hours
   - Enterprise: 4 hours (critical issues: 1 hour)

Q: Do you offer training?
A: Yes, we offer:
   - Free onboarding webinars (weekly)
   - Video tutorials in our knowledge base
   - Custom training for Enterprise customers

Q: Is there a community forum?
A: Yes, join our community at https://community.example.com to connect
   with other users, share best practices, and get peer support.

Q: How do I report a bug?
A: Use the in-app feedback button or email bugs@example.com. Include
   steps to reproduce, expected vs actual behavior, and screenshots.

INTEGRATIONS
------------

Q: What integrations are available?
A: Native integrations include:
   - Slack, Microsoft Teams
   - Jira, Asana, Trello
   - Salesforce, HubSpot
   - GitHub, GitLab, Bitbucket
   - Zapier (3000+ app connections)

Q: How do I set up webhooks?
A: Go to Settings > Integrations > Webhooks. Add your endpoint URL,
   select events to trigger, and save. Test with the "Send Test" button.

Q: Can I build custom integrations?
A: Yes, use our REST API or contact our solutions team for custom
   integration development (Enterprise plans only).
